大家點睇1336 新華保險

係1月中56蚊開始陰啲陰啲跌到去依家36蚊,好似見底

同問

北水愛股

依家24蚊 樓主賣咗未